2013-5-26

窗外  下大雨  值班刚才看到日志里还有一栏是私密日志点开来看  惊讶自己还写过这些个文字看一篇 删一篇昨天是大学室友结婚没有想到班里第一个结婚的是寝室长婚礼很美好  新娘美 新郎帅还见到好久不见的珍珍、丽燕、利萍各种感慨不管怎样  满满的祝福送给这对新人然后难免自我纠结一番开车回家 把车窗摇下  风很凉边开边唱歌  偏偏就随机播放到那些个《好久不见》啦 《走在红毯那一天》啦 《心酸》啦 播放器果然是懂主人唱的好难过想想吧 其实身边的好多同学朋友都走向人生的下一阶段自己还真是一点都不着急偏偏把关心我的人急的半死之前小姐妹生孩子了 也会觉得很羡慕有个自己的小家庭拥有属于自己的小幸福真好再想想还是先过好自己的日子吧其实我挺好的呀虽然工作不是双休有时要值班但是上班和同事在一起也挺开心虽然没有男朋友但是我有几位真心相待的朋友  可以放心的诉说自己的小心思小苦恼虽然貌似又瘦了但是我还是胃口好得让人嫉妒虽然睡眠质量还是很差但是正在努力改进总之虽然生活有那么多的不如意但是我还在朝着我的未来前进尽管不知道未来是怎样所以那么就好好的照顾好自己呗习惯并且开始享受一个人的生活 那个谁 我也不知道你是谁 现在在哪里 过的怎么样反正 我们总会遇上的吧你说对吗 